寶林連儂牆！

聽日朝頭早10點半左右 寶林站C出口 有意入tg group

Push

加油！

貼完去上水ok?

堅？

快閃咗一日 星期六